有冇人男朋友極自我極冷漠

Wtsapp朝早七點覆一次
第二次晏就五六點先覆
平時又唔facetime 又唔傾電話
同一大班朋友傾計丢低我一個玩電話

大佬啊老夫老妻都唔洗咁吓嘛
愛你都變唔愛你啦

分手囉 唔分咪忍囉 戇鳩

咪唔好愛囉 戇鳩

頂唔順咪分囉, 又唔係結左婚

我諗絲打都係想抒發下姐

我女朋友都係咁

剩係招呼你一個好未

點解你會佢拍到拖？

娘娘同女朋友係兩樣野黎嫁，兵

絲打pm me

啱啊

唔得喎 好愛佢

發洩下姐

日日都話忙 忙 忙
要跟client 要搞business

我信你將來會飛黃騰達
但我知你將來冇我姐

慘
有冇試過叫佢快啲覆
佢有冇咩反應 ？

佢都唔招呼我

分手

佢拍拖之前都唔係咁樣嘅
加上我好主動

不了

屌係
我都係咁諗
好撚慘

算啦
你好快都俾帽人啦

佢話佢好忙
話大家價值觀唔同，想繼續一齊我就要調節下心態
佢話如果我覺得辛苦就同佢講，佢會同我分開
咁我講定唔講好

我條女有時都係
話做緊野同埋偷雞禁

你同得依種人一齊就要唔好對佢太上心 我都係你咁 不過一早已經睇開咗 一齊去街咪sweet啲囉 平時俾返啲空間佢

話好忙同價值觀嗰句同我男朋友exactly一樣
但你連辛苦都冇得講？同佢抒發下都唔得？